［區議會投票分享］

我爺爺今年94歲
思想非常清晰
一早就準備好身分證等我地推佢落去投票
去到投票時我望實啲staff怕佢騷擾我爺
之後無啦啦喺隔離聽到有聲喺度整緊乾張票
原來我爺知道要整乾張票
嗰時好感動有個咁精叻嘅爺爺

可惜香港十個老人可能得三個係咁